送腦魔聖誕卡(歪洛) 第二回

上回提到

想送出親手設計既腦魔聖誕卡畀大家

實物圖如下

注意:
1. 第二回，只寄香港境內
2. CD-R填左都無用 要係呢個post 留名先會寄出
3. 張卡類似post既型式 (唔會有信封)
4. 第一回填過既巴絲打唔洗再填，你地一定有
5. 如果第一回已經有既巴絲打，唔好貪心，留啲溫暖畀有需要既巴打

想要既請先留名及進入下面既Link 填入你既資料

聖誕卡會在十二月中寄出

無人回

好靚

正 好想要

好正

留名

留名 同填資料呀

正 支持巴打

上次有啲巴打淨係留左名
有啲填左資料

分唔到你地係咪真係想要架

留名！謝謝！

劉明

已填 留名

有冇上次得左既名單？

填左啦 我等你

留名，多謝巴打

極危險連詩雅
是非精粉絲
冇人關心我
出黎啦阿柏怪
Los_yu
鮮蝦混沌麵
我女人軟琳琳
J.Wilshere
7個半腸仔包
kitissmart
屙together
活著喇嘛
十二月的夏天
我的酸鹽
貓喵喵
HEIDI老公
梛菜菊
毒J精選套餐
維斯他絕
齊陰既母親
m_for_malzahar
Deserts
林子祥祥祥
Co
雛兒
Ardardarda
做乜勁?
落雨小心淋病
貓嘴熊
王浩信號王
愛情鳥
雞蛋一隻
女皇美納斯
滷味料理
gabriellemcws
雙失老虎仔
伍詠薇
迷失了毒男
滿盤皆六索
一見就散
一啪即合
哇哈哈乳酸奶
軒敬張敬軒
今有老子屌日
話不俊
話不俊
城大金教授
方皓玟(小明)
陳奕迅雷頭
Pile_BB
鄭鎰勳
毛仙洗手房
JKR
Newera
黃嘴企鵝
恩地知我心
你係咪盲咖
龍J
前往湖邊的人
雙鮑胎
556ninenine
基斯安東尼
鳩之孖轆
符文之戒
茶走多煉奶
我叫啊健
史杜列治
蘇鳩軾
雷鋒同志
落花流水作業
MeloMilo
每天丁兩丁
釘書機釘耳窿
R_Lambert
小新的大屁屁
跑跑薑餅人
上高登勿相認
bombombaaaaa
戀上蘋果樹
木風
綠帽慘執
Bottomfeeder
Xhaka_29
長期叫春
天地冇正氣
Hazard
RaceOPT
龍哈
2L汽水
炒花生之王
Zuba818
薄扶林癲佬
ANDYFONG
真點精神

第一回收卡人士

腦魔啊
已填，多謝巴打

3. 張卡類似post既型式 (唔會有信封)
所以你想同嗰個人講既野
有機會畀人知

好想要 留名先

已填 超靚希望收到

多謝巴打

已填 好靚好想要

唔知之前有冇填
啱啱填咗一次 好想收到

已填！

已填

留名，好想要

留名多謝巴打

lm

填左 多謝你

留名想要呀巴打

填咗，多謝巴打

留名 好想要

正到無朋友

表已填

送暖畀巴打

已填，留名，謝謝

填左了

填左啦 巴打想收記得留回郵地址

已填，想要

填咗喇
LIHKG有愛

填好了

第一回嘅幫推

留名等收卡

剛填，多謝你！

留名
多謝巴打

想要

填左

表已填
多謝巴打

填左 好期待！

好靚 留名

Lm

巴打寫低回郵地址我會寫返比你

咦 原來我眼殘 原來已經有份了
巴打唔好意思啊 我啱啱填多咗次

好耐冇收過

留名支持

留名
毒女聖誕需要溫暖

我

留名 多謝巴打

好想要

好靚丫 好想收到
已經填左

好靚 巴打用咩software整？我都想試下自己設計卡

一鍵留名 填左資料

留名，支持巴打

可唔可以要多個一張

留名留名

過

留明